Milá Evo! Jak jsi máš? Už jsem vratila z Rusku a teď už v Praze. Dostala jsem ot tebe e-mail a děkuji za pozvání. Blahopřeji k narozeninám. Všechno nejlepši! Ale, omluvam se, že nemůžu přijít zítra, protože nemám čas. Mám hodně vyučování. Doufám, () že se sejdeme na jiném místě, napřiklad pújdeme do kina, nebo do divadla v patek. Ještě jeden krat se omluvam. Zapomněla jsem, že mám listky na koncert "U2" v sobotu tak půjdeme spolu? Doufám, že se brzy uvidíme. Eva!
